元朗警署正在築防線

姐係唔比人去報案？

笑撚死 不如改名做元朗驚署啦

想去親身報案應該點做？
撑竿跳？？？